爺爺有肝癌

爺爺呢半年成日咳
都keep住有去睇醫生
初初照到話個肝有粒好細嘅腫瘤 仲話係良性
我地keep住有去唔同醫院照過 仲話無事
後尾再照 即頭話粒腫瘤唔見咗 幾個醫生係度搵都搵唔到 屋企人仲開心咗一輪
早兩日 磁力共振完又話有粒9cm嘅腫瘤 係惡性肝癌
本身爺爺仲做好心理準備要做手術 但醫生話粒腫瘤太接近血管 做唔到 爺爺好失望 我好驚因為咁搞到爺爺想法負面覺得佢自己無得救
我真係好愛我爺爺 佢好錫我 我同屋企人本身傾緊佢今年七十大壽要一齊去旅行
全家人都好傷心 到底想點？

我一直覺得爺爺嫲嫲可以睇住我結婚 抱孫 行到一段更長嘅路
但我依家真係唔知爺爺仲可以陪我幾耐 我好驚 全家都好驚 特別係嫲嫲
其實我上網查咗好多關於肝癌嘅資料，但有無人可以講下我爺爺呢個情況到底即係點 有無過來人有權威醫生介紹

跪謝

驚一定會 我爸爸上月都確診肺癌4期
佢55歲添咋，我都好驚，但其實冇野可以做到，一係標靶藥一係化療，身體許可既話一切照常，旅行照去，唔好比佢覺得自己係病人連累人，心境都幾緊要

好名

多謝巴打嘅回覆 我都盡量保持樂觀積極嘅心態，好似以前未發現個陣咁同爺爺相處，有講有笑，唔想比佢覺得病咗好沉重 旅行我都會同屋企人傾下，我覺得屋企人會驚佢周圍去影響到身體

明白 多謝回覆